# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-14 23:46+0545\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"

#: atkans/settings.py:256
msgid "Teaser"
msgstr "预告"

#: atkans/settings.py:336 atkans/settings.py:340
msgid "New courses"
msgstr "新课程"

#: atkans/settings.py:351
msgid "Availability"
msgstr "可利用性"

#: atkans/settings.py:361
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: atkans/settings.py:376
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: atkans/settings.py:389
msgid "Subjects"
msgstr "课题"

#: atkans/settings.py:402
msgid "Collections"
msgstr "收藏品"

#: atkans/settings.py:415 templates/courses/cms/person_detail.html:103
msgid "Organizations"
msgstr "组织机构"

#: atkans/settings.py:428
msgid "Contributors"
msgstr "撰稿人"

#: atkans/settings.py:448 atkans/settings.py:486
msgid "English"
msgstr "英语"

#: atkans/settings.py:448 atkans/settings.py:495
msgid "French"
msgstr "法国"

#: atkans/settings.py:448
msgid "Chinese"
msgstr "中国"

#: atkans/settings.py:503
msgid "Chinese (S)"
msgstr "中文(S)"

#: base/admin.py:32
msgid "Unsorted uploads are not allowed."
msgstr "不允许未经排序的上传。"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:67
msgid "No categories yet."
msgstr "还没有类别。"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:79
msgid "No author yet"
msgstr "尚无作者"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:103
#: templates/courses/cms/fragment_blogpost_glimpse.html:10
#: templates/courses/cms/fragment_blogpost_glimpse.html:41
#: templates/courses/cms/fragment_blogpost_glimpse.html:72
#: templates/courses/cms/fragment_program_glimpse.html:8
#: templates/courses/cms/program_detail.html:31
msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:114
msgid "blog post cover image"
msgstr "博文封面图片"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:124
#: templates/courses/cms/program_detail.html:51
msgid "No excerpt content"
msgstr "没有摘录内容"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:134
#: templates/courses/cms/program_detail.html:59
msgid "No body content"
msgstr "无正文内容"

#: templates/courses/cms/blogpost_detail.html:146
msgid "Related posts"
msgstr "相关帖子"

#: templates/courses/cms/blogpost_list.html:36
msgid "No associated blogposts"
msgstr "没有相关的博文"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:27
msgid "Hi, Something intresting is coming soon!"
msgstr "嗨，有趣的事情马上就要发生了!"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:38
#: templates/courses/cms/category_detail.html:56
msgid "Atkans"
msgstr "阿特金斯"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:74
msgid "Sub categories"
msgstr "子类别"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:90
#: templates/courses/cms/organization_detail.html:97
#: templates/courses/cms/program_detail.html:69
#, fuzzy
#| msgid "New courses"
msgid "Related courses"
msgstr "相关课程"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:99
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        See all courses related to "
"%(category_title)s\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/courses/cms/category_detail.html:105
#, fuzzy
#| msgid "New courses"
msgid "See all courses"
msgstr "查看所有课程"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:122
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "Related organizations"
msgstr "相关组织"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:141
msgid "Related blogposts"
msgstr "相关博文"

#: templates/courses/cms/category_detail.html:160
#: templates/courses/cms/organization_detail.html:123
msgid "Related persons"
msgstr "相关人员"

#: templates/courses/cms/category_list.html:20
msgid "No categories"
msgstr "没有类别"

#: templates/courses/cms/course_detail.html:17
msgctxt "course_detail__title"
msgid "Other course runs"
msgstr "其他课程的运行"

#: templates/courses/cms/course_detail.html:26
msgid "No other open course runs"
msgstr "没有其他公开课程的运行"

#: templates/courses/cms/course_detail.html:30
msgid "No open course runs"
msgstr "没有公开赛跑"

#: templates/courses/cms/fragment_blogpost_glimpse.html:32
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: templates/courses/cms/fragment_category_glimpse.html:40
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: templates/courses/cms/fragment_error_detail_template_banner.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        A %(model)s object is missing on this %(model)s page. Please select "
"another page template.\n"
"        <br />\n"
"        If what you need is a %(model)s page, you need to create it via the "
"wizard and choose \"New %(model)s page\".\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/courses/cms/fragment_organization_glimpse.html:35
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/courses/cms/fragment_organization_main_logo.html:16
#: templates/courses/cms/fragment_organization_main_logo.html:39
msgid "Main organization"
msgstr "主要组织"

#: templates/courses/cms/fragment_organization_main_logo.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "main organization logo"
msgstr "主要组织标志"

#: templates/courses/cms/organization_detail.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "organization banner"
msgstr "组织旗帜"

#: templates/courses/cms/organization_detail.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "organization logo"
msgstr "组织标志"

#: templates/courses/cms/organization_detail.html:78
#: templates/courses/cms/person_detail.html:38
msgid "No associated categories"
msgstr "没有相关类别"

#: templates/courses/cms/organization_detail.html:105
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        See all courses related to "
"%(organization_title)s\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/courses/cms/organization_list.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "No organization yet"
msgstr "尚无组织"

#: templates/courses/cms/person_detail.html:48
msgid "Enter your bio here..."
msgstr "在此输入你的简历..."

#: templates/courses/cms/person_detail.html:72
#, python-format
msgid "%(title)s avatar"
msgstr "%(title)s 阿凡达"

#: templates/courses/cms/person_detail.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Organizations"
msgid "No associated organizations"
msgstr "没有相关组织"

#: templates/courses/cms/person_detail.html:120
#, fuzzy
#| msgid "New courses"
msgid "Courses"
msgstr "课程"

#: templates/courses/cms/person_detail.html:128
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        See all courses related to "
"%(person_title)s\n"
"                                    "
msgstr ""

#: templates/courses/cms/person_detail.html:146
msgid "Blogposts"
msgstr "博客文章"

#: templates/courses/cms/person_list.html:21
msgid "No persons"
msgstr "没有人"

#: templates/courses/cms/program_detail.html:42
msgid "program cover image"
msgstr "节目封面图片"

#: templates/courses/cms/program_list.html:28
msgid "No associated programs"
msgstr "没有相关方案"

#: templates/djangocms_video/default/video_player.html:24
msgid "Your browser doesn't support this video format."
msgstr "您的浏览器不支持这种视频格式。"

#: templates/menu/breadcrumbs.html:5
msgid "You are here:"
msgstr "你在这里。"

#: templates/richie/base.html:82
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳到主要内容"

#: templates/richie/base.html:94
msgid "Go to homepage"
msgstr "转到主页"

#: templates/richie/base.html:140
msgid "LET'S STAY IN TOUCH"
msgstr "让我们保持联系"

#: templates/richie/base.html:153
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "版权所有。"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid "FUN news: %(title)s"
msgid " Atkans : %(title)s"
msgstr "Atkans: %(title)s"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:4
#, fuzzy, python-format
#| msgid "FUN news: %(title)s %(url)s"
msgid "Atkans: %(title)s %(url)s"
msgstr "阿特坎斯: %(title)s %(url)s"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:10
#: templates/social-networks/course-badges.html:10
msgid "Share on Facebook"
msgstr "在脸在Facebook上分享书上分享"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:20
#: templates/social-networks/course-badges.html:20
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在Twitter上分享"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:30
#: templates/social-networks/course-badges.html:30
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "分享到Linkedin"

#: templates/social-networks/blogpost-badges.html:40
#: templates/social-networks/course-badges.html:40
msgid "Share by Email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: templates/social-networks/course-badges.html:3
msgid "Follow a course online with FUN"
msgstr "在网上追随FUN的课程"

#: templates/social-networks/course-badges.html:4
#, python-format
msgid "I just enrolled to the course \"%(title)s\" on FUN: %(url)s"
msgstr "我刚刚报名参加了这个课程 \"%(title)s\" sur FUN: %(url)s"

#: templates/social-networks/footer-badges.html:8
msgid "Facebook"
msgstr "脸书"

#: templates/social-networks/footer-badges.html:17
msgid "Instagram"
msgstr "淘宝网"

#: templates/social-networks/footer-badges.html:26
#: templates/social-networks/footer-badges.html:29
msgid "Linkedin"
msgstr "链接"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Profile"
msgstr "形象"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Twitter page"
msgstr "推特页面"

msgid "Twitter"
msgstr "推特"
